發覺連登越黎越大愛

今日竟然幾次畀人話我歧視力架
之前仲大大聲屌柒啲雙非落黎香港生大陸仔
而家啲力架雙非喺法國生仔就變法國人
屌唔怪得啲雙非大陸仔大大聲用普通話講我係香港人啦

樓豬小心有人入黎屌鳩你

我準備加入大愛行列

我啱啱都加入咗
準備擁抱我國

人地黑鬼識講法文
雙非直接逼你講普通話仲想你全部學校都用普通話

你啲on9仔想擔住右翼反左膠大旗，肆無忌憚玩racism，唔屌你呢啲無文化既傻仔屌邊個？

因為人哋原藉例如 喀麥隆阿爾及利亞唔係同法國有所謂嘅聯繫 人哋雙非去到咪會學囉
但係原則上係咪雙非入侵人國家先？
你而家贏國認為你香港同佢哋贏國有聯繫 咪成堆人逼你講普通話囉
啲連登仔口口聲聲話雙非入侵香港
但啲力架雙非入法國點解又變法國人先？

Racism佢啲乜？racism佢哋係雙非入侵法國？

非洲人逼法國人講法文？

其實你係咪睇唔明我第一段講乜？

法國係民主國家,自己有審批權,唔好同香港相提並論

我認為係文化認同既差別
正如所謂既新移民同移民既差別
你有冇認真覺得自己係當地人同尊重當地文化
啲雙非比人屌主要就係佢地去到邊都要人物跟佢自己果套

香港早十年前都都仲有審批權嘅
而家就

巴打係清泉
叫啲無錢大愛仔去次法國就知咩事

法國班力架講法文，好多上兩代黎左法國
正如香港人上兩代先落黎香港

拿 首先 大家都唔係喺個度生活
有無跟人哋當哋人嘅文化真係無從得知
南亞之父夠話南亞狗黎到香港好尊重香港文化啦
咪又係好多黎偷呃拐騙打交搶嘢 自己成班自成一角嘰哩咕嚕

我唔係啲咩清泉 亦都唔敢當
但係見到啲大愛連登仔話人哋雙非力架仔係法國出世係法國人就好想笑

原來樓主係賤種皇

今屆個啲好多都係直接上一代已經係雙非
咁都有好多大陸仔講有鄉音嘅廣東話嘅

ok反正我個論點就係咁，暫時無得考證
睇下邊有冇其他論點出現

你係力架

我mix 印度mix蒙古

Ching 理性
唔似啲大愛連登仔傾到嬲就屌人老母

我mix九龍同新界

法國擺好多資源係非洲培養人材 17世紀法國已經有黑人議員

唔怪得贏國擺咁多專才落黎
原來想追隨法國嘅步伐

香港咪又係雜種隊

個陣金判坤都畀人屌佢用得太多入藉兵 唔用香港人喎
你訓咗 ？

糟在有更加更加多既人係撐隊雜種隊,好噁心

大家都中國人血濃於水 唔好講咩雙非黎生大陸仔啦

有無自己政府睇場已經兩件事
人地法國有自己政府,香港得個賣港政權,

仲有政權呢回事 ？

大6仔

點解無大愛撚入黎回應我

嘩原來d雙非個個都係中共黨嚟
咁有權可以逼我地全港人用普通話

係要捉住個字黎反有意思嗎？

大愛屌黑妹。

我唔反雙非，咁我係咪可以屌柒你呢d 右翼人渣？

樓豬原住民

答到我黑人點逼法國人講法文未

屌入藉兵係屌佢係咪都用，而唔係因為血統啊

9.5冇埋

以為講克羅同冰島

不如你文盲去check下眼先

球王

屌佢係咪都用同屌佢用得太多入藉兵分別係邊？

我成段quote畀你睇

因為人哋原藉例如 喀麥隆阿爾及利亞唔係同法國有所謂嘅聯繫 人哋雙非去到咪會學囉
但係原則上係咪雙非入侵人國家先？
你而家贏國認為你香港同佢哋贏國有聯繫 咪成堆人逼你講普通話囉
啲連登仔口口聲聲話雙非入侵香港
但啲力架雙非入法國點解又變法國人先？